街邊清潔工人 辛苦了

街邊清潔工人 宜家嘅收入平均11000 最仆街聽過9800都有 個人覺得應該起碼要2皮野一個月 辛苦又低人工 做M記都好搵過佢 蘭桂坊條街嘅垃圾一日等於你屋企一年嘅垃圾
又到中秋節 不妨落街睇下街邊啲地下嘅垃圾 屌又唔撚係你執

你嗡乜 1999

they are well paid for it